{
    "citoyens": [
        {
            "id": "1",
            "nom": "Abdallah",
            "prenom": "Noursine",
            "date_naissance": "2000-03-20",
            "adresse": "123 Rue Principale"
        },
        {
            "id": "2",
            "nom": "JO",
            "prenom": "Sophie",
            "date_naissance": "1992-08-24",
            "adresse": "456 Avenue des Champs"
        },
        {
            "id": "3",
            "nom": "Durand",
            "prenom": "Pierre",
            "date_naissance": "1975-12-30",
            "adresse": "789 Boulevard de la Libert\u00e9"
        }
    ],
    "impots": [
        {
            "id": "1",
            "montant": "1200.00",
            "description": "Imp\u00f4t sur le revenu",
            "citoyen_id": "1"
        },
        {
            "id": "2",
            "montant": "800.00",
            "description": "Taxe fonci\u00e8re",
            "citoyen_id": "2"
        },
        {
            "id": "3",
            "montant": "950.00",
            "description": "Imp\u00f4t sur le revenu",
            "citoyen_id": "3"
        }
    ],
    "amendes": [
        {
            "id": "1",
            "montant": "150.00",
            "description": "Exc\u00e8s de vitesse",
            "citoyen_id": "1"
        },
        {
            "id": "2",
            "montant": "75.50",
            "description": "Stationnement interdit",
            "citoyen_id": "2"
        },
        {
            "id": "3",
            "montant": "200.00",
            "description": "Non-respect du feu rouge",
            "citoyen_id": "3"
        }
    ],
    "medecins": [
        {
            "id": "1",
            "nom": "Leroy",
            "prenom": "Michel",
            "specialite": "Cardiologie"
        },
        {
            "id": "2",
            "nom": "Bernard",
            "prenom": "Alice",
            "specialite": "Dermatologie"
        },
        {
            "id": "3",
            "nom": "Petit",
            "prenom": "Paul",
            "specialite": "P\u00e9diatrie"
        }
    ],
    "medicaments": [
        {
            "id": "1",
            "nom": "Parac\u00e9tamol",
            "description": "Antalgique et antipyr\u00e9tique"
        },
        {
            "id": "2",
            "nom": "Ibuprof\u00e8ne",
            "description": "Anti-inflammatoire non st\u00e9ro\u00efdien"
        },
        {
            "id": "3",
            "nom": "Amoxicilline",
            "description": "Antibiotique \u00e0 large spectre"
        }
    ],
    "prescriptions": [
        {
            "id": "10",
            "medecin_id": "1",
            "citoyen_id": "1",
            "medicament_id": "1",
            "date_prescription": "2024-01-15",
            "description": "Pour soulager la douleur"
        },
        {
            "id": "11",
            "medecin_id": "2",
            "citoyen_id": "2",
            "medicament_id": "2",
            "date_prescription": "2024-02-10",
            "description": "Pour r\u00e9duire l'inflammation"
        },
        {
            "id": "12",
            "medecin_id": "3",
            "citoyen_id": "3",
            "medicament_id": "3",
            "date_prescription": "2024-03-05",
            "description": "Pour traiter l'infection"
        }
    ]
}